掂呀 離運動完結又進一步

你再分化 割蓆
個運動馬上完結

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可
屌你老母

光復香港
時代革命

連登在捉鬼
林鄭在微笑

完你老母

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

屋企兩兄弟又嗌交啦

大家屌完,要停一停諗下可以點改善, 唔好只有屌字